#報失# 中大 何善衡夫人宿舍

#報失#

物品:黑色斜揹袋，(內有身份證，錢包等)
地點:中大 何善衡夫人宿舍(信箱位置地下)
時間:11月13日上午
失主:曾xx

聯絡方法
tg
hkttt